依個時勢仲有咩股票係可以買？

有d人就話趁依家低收納，有d就話低處未算低
依幾個星期無理到個倉，近排睇番蝕到扑街

最保險係未應該賣哂佢，訓2個月再低位入貨

tesla

熊

扑暈之後十年後再睇

麵哥「前」重倉推介

7500

All in TSLA

依個時勢大把靚股

TSLA

1038 IN 誠哥 WE TRUST

Zoom

759，日日清貨。

TSLA 780了

TSLA 日日升10% 咁

tsla 唔敢買

tsla 太痴線 唔敢買

tsla 今日高位 明日低位

$710 高追左tsla
原來高處未算高

Tsla升得好痴線唔敢買

個個都話tsla 就知係時候放

同當年吹700 $1000差唔多